俾你揀, 住天水圍定將軍澳?

天水圍
將軍澳

利申 住鑽石山食花生
琴晚出黎食飯 2個朋友係度嘈

好似呃緊負皮
早知倒翻轉

淨係講食野天水圍都贏晒啦

入天水圍好似翻大陸咁

上次去新北江

呃負評 將軍澳家庭平均收入全港頭幾淨係環境同氣氛都已經冇得比
落港島又係將軍澳快

天水圍根本無香港人住
咁撚多大陸哩

好彩你話氣氛
如果你話空氣好
你個屎忽可能

食女黎講

將軍澳四個字過到海啦
天水圍四個字做緊乜？

我個朋友就係住天水圍
最憎同佢自拍

利申 陪襯樣

深圳灣見

一舊屎同二舊屎

點揀都係將軍澳
天水圍大西北同市區脫節
將軍澳基本上唔可以叫做新界

等緊第17枝橙，準備離開天水圍
265B

將軍澳都勁多新移民

四個字仲搭撚緊輕鐵

難得公司早放
翻到屋企都已經黃昏

利申 屯門撚

其實四個字去唔去到元朗
利申 九龍人

去大西北啲巴士已經行好遠
仲要改埋啲勁長嘅號碼
見到都暈車浪

天水圍有雞叫

天水圍唔知點解好多細佬

我係將軍澳住架

大陸人攞政府錢冇野做
唔扑野 有咩做
同非洲人一樣

將軍澳啦緊係 落港島快 出綠線又方便
附近都起緊私樓同豪宅 可以痴下啲配套 環境好 又少啲蝻同蝗

將軍澳啲粟米肉粒飯好食？

未食過天水圍既比較吾到

元朗食野

兩面都住過
一定將軍澳

比較唔[/size=4]到

多得過天水圍？淨係個將軍澳站已經大把私樓
配套又齊 冇得比

利申 將軍澳撚

你都幾接受到轉變

天水圍周街牛周街蝗，你話呢？
你唔講我都唔講得左天水圍係香港

住開市區
俾10萬我住一世
我都唔肯

樓上話天水圍多野食都講得出
新北江
一到夜晚6.7點你行埋我個份 逼到乜咁
去元朗大把野食

有個親戚住將軍澳過年要入黎拜年登佢慘
兩個幾鐘先到

等到班西鐵

天水圍同深水埗就有得抝下

將軍澳世界級

將軍澳支那福建狗重災區

不過都好過天水圍新移民

將軍澳空氣好過北區咼， 北區空氣係全港數一數二差

將軍澳地理上根本似九龍仲多過新界

日日都投票

感官上要再入去西貢先算叫新界地方
利申:九龍區

四個字應該可以到天水圍西鐵站既，唔計等車/上唔到車

屌 不如幫樓主問下住鑽石山好定將軍澳好
剩係識扁低人抬高自己

正評：樓主住鑽石山好威威
負評 : 住tko好過鑽石山

岩岩先兜晒成個天水圍
準備過大欖

諗唔到香港邊到衰過天水圍

天水圍四個字岩岩坐到程輕鐵去到西鐵站

不如問天水圍同上水啦

住緊天水圍
真係幾多蝗
可能住慣比較鍾意住天水圍

將軍澳淨係少蝻少蝗已經贏天水圍九條街啦

天水圍只贏方便返支那加第日屯門有路去機場， 其他將軍澳贏哂

天水圍d環境清新算唔算好處

天水圍出中環幾耐
將軍澳出中環幾耐
都唔洗我講落去啦下話

我覺得算
唔似市區 我屋企望出去都係多花花草草
幾鍾意呢種環境

天水圍出中環唔算耐嘅 搭到南昌轉去香港 都算快

有入冇出天水圍

搭969 9個字到上環

係 都算唔差咖啦
又有巴士直到 想快啲又有西鐵

純粹返學近先自己住左掛將軍澳

都唔同級數
點比
咁比就差唔多
天水圍vs 深水埗
荃灣vs將軍澳

咁比又好似冇乜意義
後者近咁多

荃灣 vs 將軍澳
正皮：TW
負皮: TKO
利申： TKO撚

尚德調景嶺其實都多蝗同巴基躝癱，不過有坑口將軍澳南同康城一大堆偽豪宅香港人平衡返
唔似天水圍大部份公屋，周圍都係蝗蝻蟔

因為冇人想死咗之後住天水圍

咁你咪比埋出旺角 出尖沙咀
天水圍根本就係深圳

分分鐘俾班支那蝗挖番出黎鑽木取火

發展天水圍都唔知係咪錯

新將軍澳人絕大多數都有錢。
所謂個班蝗，係舊底住落嘅公屋窮撚。好多都係冇本事，要返大陸娶老婆。 衍生出蝗後代。

講交通，講配套，將軍澳完勝
不過乜都貴，租個車位冇3000都好難揾

利申，廿幾年將軍澳窮撚原居民，睇住佢由海填到變地。

投你老母

傻既先揀天水圍

但全部都係連鎖店

Agger
樓主天水圍個fd有咩好嘈
將軍澳根本完勝

天水圍特別d ,將軍澳好似到到一樣

Btw新北江真係同深圳東門d商場差唔多

弱智？

tko唔係話冇蝗，但啲中產蝗有文化好多

淨計鐵都慢將軍澳10分鐘啦，未計搭輕鐵去西鐵站 咁都算快

人地講中環你就搬個龍門去上環

等緊車

香港空氣好得去邊

天水圍咪又係到到一樣
周圍都天乜邨 天_苑 天x路

肯定係將軍澳
由細住到大 雖然而加樓愈起愈多愈黎愈多人愈黎愈逼
但係係起私樓豪宅 環境好過天水圍十倍
而且搭車好方便 尤其是港島同緣線

TKO好多讀緊U既蝗
成日搭lift都撞到

將軍澳有5個地鐵站cover到大部份住宅
天水圍得1個西鐵站，大部份人仲要轉車先搭到車
巴士路線又西，繁忙時間出市區勁慢

Ust nds租樓
同cu nds租大圍名城差唔多

住同埋返工都係將軍澳
佢附近起好多私樓同豪宅
話就話有蝗但係禮貌好好

agger
去過一兩次頭都大埋

投票吖嗱 抵啦

真正有錢到仆街個批係住西貢先岩
將軍澳幾多偽中產下

同奧運差唔多

將軍澳食咩都有
但係全都係大財團

利伸：由出世到而家都係住將軍澳

將軍澳 衣住行 除左食 樣樣都係top
新市鎮黎講 地理上自成一角 出九龍 過海都唔算遠
雖係我唔否認越黎越多蝗 但同天水圍俾仲爭廿九幾條街
本身蝻唔算多 仲要都有部分係番寫字樓工 讀大學果隻
唔係天水圍果款搞屎棍既蝻
仲未計將軍澳區有唔少鬼佬住 拉高個質素
利申: 將軍澳由細住到大；冇去過天水圍

由港島搬將軍澳3年（因為屋企人想住樓齡新嘅屋苑），交通其實都方便，
成家返工都港島區，地鐵半個鐘，
巴士有車都喺25-30分鐘到銅鑼灣，
平時活動範圍都喺港島，通宵又有N車。

男朋友住柴灣，搭694，20-25分鐘已經到我屋企附近。

放假揸車有時去觀塘15分鐘就到，去西貢又近，去沙田、大埔食下嘢，車程都喺半個鐘。

除咗因爲太多一式一樣嘅連鎖店(其實而家好多商場都差不多嘅鋪頭)，覺得悶之外，環境都ok。

可能唔喺住近環保大道，所以未試過聞到臭味，春天亦無咩潮濕問題。

大把人居者置其屋買左層公屋
將軍澳堆新樓推果陣又撞正沙士樓價極低

將軍澳都開始差緊啦

利申：住左18年

其實個post又有幾多人係住天水圍/將軍澳呢
有咩壞全香港都見到，但有咩好邊有人會睇到？
個個淨係識話天水圍多蝗多蝻多mk，唔通入面一個香港人都無咩
隔岸觀火又點會去欣賞一個地方
天水圍出去車程係耐，但勝在真係去邊都差唔多一程車就搞掂，仲要上車可以即訓。
天水圍係無咩食，好彩元朗屯門唔算遠，又多野食，可以彌補下。
最重要真係有輕鐵，去邊都唔洗行咁遠
未去過將軍澳，不過我諗唔會差過天水圍
利申：住咗天水圍十幾年，香港出世既香港人 ，睇住慢慢蝗化真係好心up

其實香港好多地方都蝗化緊

天水圍住緊幾十萬人
其實90後果班後生仔好正常
不過眼見近年好多小學雞講蝗語了

天水圍垃撚圾

1980年代初，香港政府有意為發展新市鎮以配合人口的增加。1982年香港政府和長江實業達成協議，香港政府宣佈收購天水圍的全部土地，並改由政府發展天水圍新市鎮。1980年代末，政府展開了天水圍新市鎮的發展，周邊的魚塘被填平並發展成為以住宅為主的新社區。不過，2010年12月6日英文《南華早報》揭露：原來當時的香港政府與上述的巍城有限公司簽訂密議（正式名稱叫「私人備忘錄」Private Memorandum），限制政府不得在該區另行發展商業，以免妨礙其私人屋苑（即後期發展的嘉湖山莊）的商業收益[3]。有人指出這項秘密協議是引發天水圍種種問題的根源，政府受協議約束，難以在天水圍建設基本商業設施，以致區內經濟無從發展，居民無法在區內謀生，而跨區工作又需負擔高昂交通費用，為日後天水圍的種種社區問題種下禍根，亦引致諸如失業、家暴等問題叢生。

過后海灣

將軍澳，因為可以近自己鍾意既女仔。

肯定係將軍澳，起碼係市區

天水圍人都揀TKO啦
我住天耀 五分鐘去到西鐵都係咁話
根本大部份都係廢老同蝗仔MK妹喱個係真
成條邨數埋都唔知有冇一千個專業人仕
啲人一有錢都搬
食咪撚講新北江啦
又唔乾淨又昆水 夠膽死同市區一樣價

我行街點都係出返起碼元朗 多數荃灣MK葵廣紅磡
天水圍根本咩撚嘢都冇
除左冇家教的蝗仔

唔好話住天水圍 成廿幾歲人去天水圍既次數一隻手數得曬 一定揀將軍澳

住天悅，繁忙時段唔計上車嘅話兩個字到西站鐵
利申：Band3公屋窮撚，中學係正西鐵站,

天水圍 vs 馬鞍山都有得比較吓...

住將軍澳 有親戚住天水圍
好憎入天水圍
周街都係大媽級嘅人 成日撞黎撞去
又多蝻同蝗 試過新年搭西鐵比d蝻望到實一實 唔知想搶野定點 嚇到即刻落車轉車卡
唔少商場又係殘殘舊舊咁
雖然將軍澳都好似多咗蝻同蝗 但肯定重係少過天水圍好多

將軍澳都有原居民?
矛湖仔果d?

純粹係頭批屋邨

天水圍 9成大陸人

識人將軍澳健康院出世
住將軍澳公屋再沙士搬將軍澳私樓

天水圍空氣幾好
係幾舒服

翠林村？坑口村？
唔知算唔算